香討區 個邊好恐怖，有人商去開 post 宣傳嗎？

佢地成日仇視 示威者， 又 post Fake news

都無去果面十幾年咁濟，乜果面依家咁低質 ?

5毛一早攻左入去

嗰邊玩左5毛post fake news推上熱門洗版好耐

利申 10年前成日上

真係要多D人過去個邊

過去同三毛討論做乜？
你見到班傻西互含會去阻止架咩？

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

連版主都是五毛，正如佢地都唔夠膽過來

夾定個時間發表意見得唔得
一條友完全講唔到野

Push
我地唔可以淨係係連登封閉式討論
要多啲滲入香討同baby kingdom